不如一齊杯葛搵達哥拍廣告既公司

咁撚緊張錢
咁多個「兄弟」有事，你潛得咁開心
咁我地幫幫佢，一齊罷買，罷用一切佢支持過既公司產品

Expedia

FBS compass visa

雪纖瘦

炑八韓燒

大家幫幫手mark 低，一齊唔撚幫襯佢

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

聚焦tvb好嗎

你好得閒？ 不如。。。

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

去大灣區拍廣告啦屌你

垃圾支那達

依個時候仲達哥理撚得佢死
攪撚掂啲正經野先啦

我地絕對未空閒到可以搞批鬥
要搞唔該直指建制陣營既商戶先

達哥咩都無講就話要杯葛
你話佢出到聲就撐送中 要杯葛我都明白
但係佢咩都無講過

同埋今時今日仲講達哥做乜鳩
聚焦返五大訴求先啦

你要搞嘅話 大把開到聲話撐送中，甚至係民賤聯個班人開嘅餐廳可以搞
我而家都port緊呢堆餐廳

唔鍾意咪唔好睇佢台，都多9餘

唔好理達狗啦 出面有好多重要既POST